美股認真討論區 DCXXVI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

今晚會唔會又畫個deep v 出黎
會既話 低位會唔會落到360

慢慢落

This

羅馬數字

大家唔好入錯

支牛

出面 d tsla post多撚到
好撚煩啊傻散幾時比人震走哂

未開市都爆2個post

今晚千升啦 回完晒啦

明明綠燈 轉眼變成紅燈
STRONG HOLD相當勇敢 不可挽回自身
若要溝 高追的怎會不頭痕
來又去 要返的高位未接近
明明綠燈 轉眼變成紅燈
抬頭前望去 對面巴郡如此吸引

來吧 突大災難

新PO留名

一開市入50張 sqqq 22蚊call做對沖

特*

TSLA睇怕都無咁快回到...

鳩盛簡直係風暴燈塔

錯左字

點解納期插到咁

SH SH SH SH

如果全日都冇逃生門就真係垃dee版611

今日跌穿300 應該好多去ifc

開市先做對沖

有啲on9

屌你老母
其實拆股唔係俾人炒高個價
而係俾啲人輸嗰陣睇得舒服啲

free fall嚟講今日好似特別熱鬧

屌 尋晚TSLA有逃生門
訓左唔知

據《彭博》報導，隨著美國股市持續衝擊歷史高位，許多投資人的注意力已轉向 11 月總
統大選可能帶來的風險。

但是，想對沖這一潛在風險並不便宜，一種押注股市波動率的常見做法，稱為「蝶式交易
(butterfly trade)」，已經讓 11 月大選成為有紀錄以來最貴的風險事件。

將於 10 月底到期的 Cboe 波動率指數 (VIX) 期貨，週二 (1 日) 收盤報 33.5。相較之
下，現貨 VIX 指數收報 26.1。

10 月底到期的期貨屬於次月合約，押注的是接下來一個月的預期波動率，它的價格高於
9 月到期 (當月) 及 11 月到期 (第 3 個月) 合約，說明主要風險押注 11 月大選帶來
的變動。

而「蝶式交易」的做法，是購買當月和第 3 個月合約各一個單位，同時賣出兩個單位的
次月合約，正能以數字反映出這個價差。目前，這種交易的價格為 - 6.9，代表最近及較
遠的兩月「翅膀」與 10 月「腹部」之間的溢價情況。

彭博宏觀策略師 Cameron Crise 指出，自 VIX 期貨於 2004 年開始交易後，從未見過有
這種溢價的事件風險。今年 3 月 18 日曾出現過更高溢價，但當時主要是受到即期合約
當日到期的影響，當天標普 500 指數大跌 5.2%。

Crise 稱，10 月和 11 月 VIX 期貨之間的價差也達約 - 1.7，這違反一般狀況，即愈是
遠期理論上不確定性愈高。相較之下，歷史平均值是 0.2 附近。

Crise 表示，這展現了下注者對大選的擔心，可能是自 2000 年大選最終由最高法院裁定
之後，不確定性最高的一次選舉。

因為好多人高追tsla

結果v 彈。。比人左一巴右一巴

molamola

夠膽就直插200我按埋碌尻all in

無錯,所以落返$300 係絕對有可能既事
大家記唔記得1500果陣妹左幾耐?
1500依個底一定會落返去再妹過,唔好再咁傻SH,
走鬼啦!

AAPL

開市應該人踩人

納dee 瀨哂屎

TQQQ 啲call 到期先嚟free fall
今日又要跌幾多鎂

其實唱得幾好聽

龍軍早應悔改

好在尋日聽巴打講冇入到

你當我是傻瓜吧 strong hold只因我很怕

CCL RCL 升意大利開翻船??

其實apple 點解會跌得咁勁

繼續gun小西巴策略
定軍心

坐定定啦p 巴

Joy to the world, the bear is come.
熊市近了，你們應當悔改

p巴快啲put

想走了 見到納DEE瀨屎 我都有D瀨屎

無brake嘅

都升左咁多日

你地會後悔,睇住我賺錢

文盲都賺到錢

成個連登都係tsla 股民
唔知今日會唔會又好似尋日咁multi-美股討論區

Calendar butterfly

Your English is gone!

好同意
坐得放心同舒服先係最重要

TSLA..

點搞啊 未開市已經-10k

買左PUT記得PO圖,大家集氣支持你

一樣價 會hold

升到咁唔敢入係好事

就散席了 龍友急將股票放掉

panic sell

99 avg
holding

雀巴。。快d 搵小西巴返黎打救世人啦

廢老股都重傷
我盤前逃亡算

散了吧 就當我們從沒一齊

88

唔通西西子係 L 巴 後人

calendar butterfly好難計價好撚難玩

NOKIA好垃圾

408緊 CFU

廢老b ok 硬

心地唔好

假廢老股跟垃dee跌

TSLA 要破左尋日底

566@1 NVDA
130@11 AAPL
又未係好驚住

酒呀 快d picnic sale

仲未

穿400

清倉算 屌你老母

RIP

如果今日呢種程度都頂唔住 唔好話跟小西巴 Strong Hold

Set 100等接

一隻TSLA幫我戒option
正股都好撚搖

小西巴 見到會激到跳樓
咁多人ching chong

408

輸突埋 屌 PROFIT變LOSS

幾個鐘前set唔記得左取消翻

股joy

未開市跌成咁。。想屌model 轉運

Correction先健康

有道理

SH
驚閪咩屌

SH

In 小西巴 i trust

你地入D SQQQ, VIX Hedge 下自己倉lor

趺到咁撚誇張

垃dee仲係半天吊

特價日

入sqqq call

小西精神：
buy and hold

升10%回2%都咁

set 左288,好意頭

真
成班綠燈SH撚
利申：從來唔SH

忘巴價投大法

一陣左一巴右一巴

小閪召喚
Sh 號就黎沉啦

又炒番舊經

Sorry 都要講
其實呢度D fans 冇咗小西巴係咪自己唔識風險管理同買賣股票
其實咁樣炒股仲大鑊

好多鳩up喎

開市先入

左一巴右一巴

今晚重現六月滅世棍

差過依次都經歷過，驚閪呀

左一巴 右一巴 死硬

玩美股就係要返工做對沖
升到頂就買 跌停就放

SH 郵輪閪股終於

金熔

呢個位入已經貴到仆街

400蚊頂到就入CALL

唔怕

睇住SH撚profit由10%>5%>1%>0%>-1%

佢想同aapl 1314 SH signal

孖得就要有心理準備
雖然我呢兩日都嘔返出黎

笑小西巴會斬倉個班
雜成咁都要斬倉 出街應該一地都係傻散

Sector rotation

A巴 L子 小閪
下一個到邊個

賭仔慣性

每次大回調都會落翻10MA
唔知今次回幾多

小西子黎宣傳理論，點知淨係宣傳到個人

唔怪得心淡到要走

tsla今晚穿400

Aapl

TESLA 405鑽石底,唔會穿!!!

又係時侯攞返呢幅圖出嚟

TQQQ價投

真心今晚睇位入埋蘋果

跌到落底 黎個熊市
之後 小西巴就好似L 子咁成為千古罪人

炒信仰股唔拜神唔通真係靠意志力SH咩

而家放就渣都無

所以我追得咁撚辛苦

NOKIA點解咁廢

我唔理佢跌幾多，總之半年後先入貨一定賺，心態決定一切

今鋪就睇下有幾多小西巴既真信徒，揸實TSLA

SQQQ仲係超級谷底

vix 升咗成個禮拜啫

SH

正如睇開沈大師
你記得佢金句定理論多

龍頭野回8% 加貨

唔知認真定講笑

個個人既本唔同,收入又唔同
咁抗壓力都會唔同

消化左唔同意見,搵套岩自己既方式去投資啦

想問下有無持有TSLA?

好彩高位走晒MARGIN, 唔係而家真係仆晒街

Tesla有冇試過盤中熔斷?

開市再插
今晚爭相走貨
又黎4% 滅世

★ ★ ★ ★ ★ ★ ★ ★ ★ ★ ★ ★ ★ ★
Make VIX Great Again
★ ★ ★ ★ ★ ★ ★ ★ ★ ★ ★ ★ ★ ★

傻閪大戶走貨
就係我地老散推爆佢既時候

Mark 底今日重係企得穩個啲先

1%>-10%

SH大船仲有我係度
read my name

march 2020

time will tell

入TSLA嗰陣為咗咩？
俾佢震兩震就走不如買option啦

今晚孖展allin tesla 末日call

picnic sale呀！！

石巴

如果你覺得會跌去中軸
甚至通道底

而家啲vix仲好抵買

nvda會唔會做個島型頂

有堆人1794落13xx都係長揸，今應都應該大把

年尾可以整個2020年連燈財經名人堂
比大家投票

4點short左tqqq 去hedge short sqqq

見到aapl升又話慢 跌少少又話要走
叫炒妖股又驚死

回多幾日啦好嗎

冇人玩TSLA 架啦
你地死心啦

納dee 已蒸發所有升幅

360加注

有我係度頂住
你地酒仙

同時L 子就以股神回歸

今時今日仲玩TSLA
緊係去連登愛股KODK 玩

啱 粗重嘢等我地黎

忘巴係屠夫
送左好多新手上樓

tsla拖累成個科技版塊

點解平咗先

低開上唔翻去就出事 aapl就成支大陰燭

出返本連燈金融怪傑

年輕人應該檢討點解唔價投sqqq

NVDA

nvax113啦
96入揮手
120穿就可以hold

好想睇 L子大戰西西子

磨價

TSLA末日 put

連燈財經台4+1天皇選舉

妖股達人
佢都執返身彩

無限輪迴
不停無間

買TSLA就係為左刺激, 晚晚過山車先係人生

納DEE 極限已經到左 輪到我地道DEE發揮既時候

Tsla 咁多次都穿唔到405 淡定啦

唔好心存饒幸，最後一蚊賺唔過

一陣一開就穿

佢講野其實同石仔差唔多

人身日日都係賭博

一開市人踩人就穿啦

盤前姐, 到班鬼佬瞓醒就2回事

垃dee仆街我就知BA要升

落100我all in

條友不停short妖股

可以寫落cv:
1. 能夠用sofi daytrade
2. 捱過tsla低潮期

12000，12000，不停12000

散戶自由搏擊時間 仲有3分鐘

琴晚唔係lowest 402咩

燈 燈 燈 燈

人踩人

Ba都升唔起
之後炒舊經濟ba下下都10蚊8蚊咁升

揸左四日連登老散r u ready？

原來係sector rotation

定 道指唔威得好耐

1真係不得了
sofi

405

今晚既TSLA得返R波

獲獲都唔夠3日就收皮
今次都唔會例外

準備開市啦喂

好想手痕入返滿倉

其實一睇就知係Rotation緊，借D意殺落去殺Call友同孖友姐。

心動不如行動

電動潛艇又要開動

放晒等睇戲

捱得過真係可以cv

緊張 希望唔好熔

廢老股會突然玩幾日然後就會有人係咁問BA點睇

tsla 無咩低潮期啦。。Intc 果d 算咩

INTC

今晚真係要打自己隻手

SET定價等開市一棍

特價

穿400了

mrna琴晚睇重係61，今日65,發生乜事？

隻隻都斷溶咁款

月頭出糧又可以再入D貨

WOW

上個月啲profit 冇晒

全大單出呢次發發了

nvda

疫苗play

Sofi day trade

95%大吧走

科技股全紅，Del App做GYM算。

AAPL俾人買到

竟然彈

沖呀，小西巴戰術

傻閪大戶 低賣高買

一開場俾對手一個左勾拳再一個右勾拳打中個頭
然後一個side kick 打飛到對面岸
連登仔洗出一招TSLA 買希望，但結果都係見紅

輸緊千鎂

紅撚到

真金鏞

屌，坐撚左mrna成個月，終於升小小

小西說祂要引導連登散戶到應許地。

小西留下必勝心法給他們。他們對必勝心法聽厭了。他們想要潛力爆升股。小西就講低潛力爆升股給他們。

連登散戶到了幻二之地，就是應許地。連登散戶派了十二個探子進入幻二之地。

探子回來，帶了許多隻爆升股。他們說那塊地非常好。但是有些探子害怕應許地。那地的人又高又壯。他們住在大城市裡，周圍都圍著城牆。

連登散戶聽信探子的話，連登散戶很害怕，以為他們沒辦法佔領應許之地。他們向小西發怒，要回高買低賣的埃及去。他們對小西沒有信心。

小西對連登散戶動怒。祂不再幫助他們了。小西赦免了他們。但小西不讓他們進入應許地。祂叫徒子帶連登散戶回曠野去。

小西說他們必須在曠野被大戶收割四十年。年紀大的連登散戶對小西沒有信心，必死在曠野中。他們的子女將長大，然後進人應許地。

輸死

ZOOM 跌破400了

曼聯冇升跌

大家唔好走 SH 貨源歸邊呀

上啊ba

次次入親股票隔一兩日都實跌

特大災難

諗起470個位師兄

-1000 精神

same

大單多撚到...

股災呀

6百幾

RKT !!!!!!!!!!!!

所有科技股都跌

納指跌184點, 會唔跌超過500點

說好的600呢

－1.7%

一開波彈上賺左800美

改左出年

tsla

Tesla 唔會穿400
是日低位已過

intc

熄機唔睇了 2個月後再返黎

4chan成日見到，依個究竟係咩meme嚟

酒啊

Put?

SQ大特價!!!

過945再講

屌你老味全紅

411

CALL

雀巴

送左p巴

仲以為INTC頂得住

穿硬

痛

之前早咗入

L巴幻二之約之後仲有咩指示

屌你老母Sofi

過左10點先見真章

+ 緊wo

請教上面位巴打用SOFI做DAY TRADE啦

157加咗

sofi 又熔斷

都係AAPL好

入左十張末日380 PUT $3,
咁撚平,等睇我賺錢吧

sofi

今晚tsla係咪繼續跌我啲人工啊

加左zm

屌你老母

8月 - 第3個錦囊係咩呢?

CCL

SH大法

忘巴唔會屌人 會笑鳩你

廢老股 CCL

sofi是斷常識

熔喇熔喇

就黎又穿52啦

sofi 做day trade 唔係唔得嘅

LMT綠緊

M$ 跌返曬

TSLA又上返$420。

大單走TSLA 升原來係真架

SQ

講左tsm 82-78la

但平時大單入跌到9彩

屌你老母 CRWD 盤前斬左

係咪收到風有大單要同支那開波

笑死 DOCU 跌得多過 CRWD

傻散要進場了

Costco gogogo
LMT gogogo

melt

唔怪得升返

多謝P巴又燈
一話入put即刻升

想問個朋友（學生嚟）用美股孖展買tesla 係咪唔正常
我淨係買過香港股票
未買過美股
但美股唔應該係得孖展嘅模式買？

佢話佢自己跟朋友買
冇乜錢
我睇到呆咗一呆
美股可唔可以好似港股咁淨係自己俾錢買一股
唔用孖展？

定其實美股孖展同港股孖展係兩樣野黎？

我入咗少少 屌 唔夠啊

頂撚住呀TESLA絕地反擊

係, 尋晚大單買入=跌到仆直

唯一真理
利伸：留俾個孫

嚟啦

入左3隻飛 睇下接唔接到貨

aal dal ual ccl

廢老股救倉

無啦啦彈返

屌你老母一LONG PUT就升咩

頂唔住了 準備倒插落380

hold住

係咪打暈自己就得

反擊啊一開市蒸發一半倉

你put佢實升

2大股東都走貨
聽日仲唔600?

SH option啦
唔好唔記得邊個教你SH

反正我sp左過兩個禮拜又收2舊

咪撚放

美股都數浪

400蚊有23,198 張put 聽日到期
好似係

Ccl monster

當然可以用cash買

殺put

屌

MRNA NVAX
兩隻救世疫苗

年輕人應反省點解岩岩唔入tesla
應該入都未遲

即係其實美股孖展同港股孖展係同一樣嘢？
都係借錢買double?

排緊379

-3K

金 係時係發揮你攻用

比個ref自己加倉

孖展解借錢買，唔一定係買double嘅

暴跌

多謝你呀P巴
我輸到要食2手飯先掂
明明上星期食到老麥加大

381大手買入先 截你地糊

上返500未

睇呢啲真係好撚on9

排緊380 300各1股

Ccl call救全倉

NVDA 做乜撚呀

+7000 既tesla call 今日終於不敵 負數了

918結, 到底可唔可以反cup

1940個位妹左成個月，次次想上2000就倒閪，屌

每次跌到咁仆街既教訓係點解唔lock profit

AAPL 啲大單

震走d 傻散

屌你老母tsm 納指升又唔跟 跌又跟足

Ft tsla個平均價重未搞好

put

Ready to short put

SH啦

多謝你 救左我

早幾日先入貨

唔係咁快又入得

跌番突尋日果d

分身吹奏

Ccl 救世股

唉 屌你老母

城牆倒下來

用sofi唔洗諗放

－2%

同石仔個五線譜有得揮

自動冷靜系統

玩SH既人一定係用SOFI

一陣升番就知道sofi既偉大

我屌你老母臭閪 一個月無撚哂

跌左3%走

驚咩
一係睇樓一係跳樓

我係想買貨

全紅

睇下今次舊經濟又可以扯幾耐

路過黎講個故事

話說半年前親人過身，draw完錢搞完白事之後，將餘錢轉返入去重新買股票，依個故事完全教訓左我無論你點都好一定要有錢應急，意外總會喺最壞既情況下出現，事後睇我果時係喺股市到左底部果時被迫套現，一來一回冇左唔少

之後心情差一路打機麻醉自己，買左既股票亦同以往一樣買完就算，唔再追post唔再睇盤，6月果一下好似一日就冇左幾千蚊?

but I didn't care, coz I didn't know
過完6月之後又一飛沖天，亦都recover返成個2月起既帳面損失

物極必反，盛極必衰
TSLA既故事亦再一次教大家去餐廳食飯，成堆豬朋狗友聚埋一齊大魚大肉之後，係會由最後一個留低既傻仔幫大家埋單，大麻如是，爛肉亦如是，你唔會知幾時要賣單，但終有散席之時
不過係假以時日，塞翁失馬焉知非福
身為局中人既你有幾點幾時真係頂，幾時真係底?

要賭錢既過大海，即刻知得失
但買股票做投資，真係只有時間先答到你問題

NVDA玩完

冇左成個月人工lu

一陣插得再甘d就知sofi既偉大

跌多啲入貨

出I am death 未？

小弟唔識option
50%up profit 正股驚閪

跌多啲就入

一個月既錢無撚哂 啲傻散驚乜鳩

LMT 突破阻力，會上410

新手指數又破頂

我記得有一日nvda又係500洗到475好似

隔日就爆上了

你都on9，鳩買鳩hold，好彩贏左睇通世事咁款

好彩入左啲舊經濟打底

奈巴settle 好曬D野
重新振作就好了

我啲倉底CCL aal UAL 有救了
多謝坐左半年

跌果幾%就玩完

股災近了

Time will tell

NVDA 好彩尋晚 03:58 走左

CCL有貨 FATFAT

部分航線將於本週復航

panic-proof
fomo-proof
Stronghold assured

癡線 NET 又咩事啊

Adbe入唔入貨好等出業績

大戶都入嚟鳩叫post

龍上50%

最緊要人無事

有冇人有入啲舊經濟股
近排已入VNQ同ITA，想入埋JETS點知已經開始升上去

唔怪得升咁多

下，得返你未走

LMT 4字頭了

石仔前幾日畫過線叫大家清倉,又冇人聽

好彩無加到

X2，難得好股，stronghold完全唔怕

成個倉得 AVGO 跌

知錯鳥

TSLA 震走D 大戶

AAPL has big ghey

石仔前幾日入貨wo

大家唔好向下溝 升番先溝

p 巴

BA
AAL

SH神器

簽名仲震緊

bob叔話唔會再有人搭

9月3日

P巴d LP斬左未

Jobless claim好所以炒舊經濟？

p巴捨身成仁

開市繼續跌

-6.7%

net直插落去

入左其他舊經濟
但堆aapl sq都跌
打和

買左十幾分鐘就想我斬,以為我係石仔咩

全部跌係乜撚事

-4%

繼續SH

佢唔係話 叫我地一兩年唔好搭咩？

Goodest english!

Freefall

兩日輸晒d profit

-5%

靜靜哋啦

-2.2%

咪當我地傻散廢物
一齊沽震大戶

妖股

飛機都冇咩人搭啦，何況郵輪

賣咗咪輸

bynd!!!!!!!!!!!!!!!!

可以入黎等佢上40

點解會咁痴線
唔通真係出手沽美股

仆街RKT 屌你老母
仆街TSLA 屌你老豆
仆街CYRX 屌你祖宗

呢個垃圾野 一開始買都唔會買啦
公司版msn 有咩特別
返工就返工, 除左拎黎溝通之外, 仲搞咁多化神做乜, 無人會用

係冇晒疫情起計1-2年

ib係咪轉咗唔用花旗 諗住過算 佢提我轉咗JPMORGAN 但我銀行果邊已經send咗去舊果個

廢老B重倉既AXP唔知點解爆升

-9%

買股票買到賭波馬梗

掛左150 SQ

一樣

Zm 有冇人put左

你唔搭大把人搭

d 舊經濟股升緊，全部正數

濕鳩sector rotation

依個時候放tech股 你就on9

TSLA 唔係科技股係車股嚟

我屋企人都啱啱過身 I know that feel bro

我 4月果時

契媽都斬WORK了

避險, 唔係第一日既劇本

道指都插水 散水了

就算聽日全球0個案你都唔會即刻有信心再飛

T

等$14X入

NVDA掛$525

今晚又係INTC救倉

止下賺先

點解科技股全線含撚？

-14.5%

中國同大戶打好龍通，要做低個市，等拜登當選再一齊賺美股傻散錢

唔係put咗？

契媽d m血好紅下

入左 work

依兩日-25%

入金補唔補救到

7.5%

All in tsla?

有心
股市有錢齊齊搵唔係你贏就係我輸既零和遊戲
大把人笑我搵得幾%點似得All in TSLA半年賺10倍，一年搵30年錢

我未至於自信到拎住賺蝕%去屌人on唔on9
過到自己果關又客觀黎講過得下去，順心順意過到每一日就夠

前幾日先話冇位入 講完就翻黎接

係

廢老股日

VGIT VGLT TLT起作用了

cls

BYND

arkk

問下KCAC 點睇？

又係WMT一隻救全家

入唔過,上個月人地其他股係咁升,佢日日都係到妹,一啲好消息都冇

-3%

-220

都話唔好燈 好邪

你又買咗乜呀

我40嗰時賺少少就走咗
隻嘢永遠企唔穩40

aapl現價應該抵

brkb

今晚竟然係SABR頂住我個倉

火箭升空
利申冇貨

TSLA 425過到就復活

唔好將入金當係解決辦法
你係要盡力避免斬你倉出現

俾位都係唔會接架啦班人

俾隻垃圾頂住個倉 好羞恥

當你唔覺佢會跌既時候 就會繼續跌

有冇人知綠色果個位點解成日會YUEN痛?
但禁落去就即刻好似止痛咁

利申: 食左成個月西藥,呢排食緊抗生素
係咪負作用?

遊輪做乜鳩

升成一成

VGIT: 0.06%

AIDS?

已bid@$100

思路好混亂
其實師兄你想表達咩？

-1%

125 掛aapl

tsla 升呀

唔好L就得

升跌都有,你都咪話我唔勁
只要跌落380我就賺返520 D LC

先天性心臟病

無得救

屌得女多/玩得股多都易出事

遲吓要加鳩佢

屌你老母
屌你老豆
屌你老公
屌你老婆

胃黎架wor
係唔係胃痛

乜撚野AIDS會痛係依個位
呃我

Net買短線咁係唔應該入

掛左好少125
希望跌多少少

心臟係右邊架咩?

發覺之前果堆死魚股全部彈起

TSLA d錢走哂去 BA

悔改區

可能係,但禁落去就唔痛...
前幾日轉左藥,係咪食太多藥搞到咁?

係咪胸骨/胸骨膜拉傷嗰d咋
照照佢

IGC

you are not alone
連登有愛

攬返

151

今日全部紅

又炒返舊經濟 真係呀婆都識玩

無所謂啦 都係有幾個轆轉下轉下

風水輪流轉, 我唔信呢堆死魚股威一世

捉到佢邊日轉向就係

呢排無做運動
唔知係咪訓係梳化個姿態閪得濟,搞到整傷左

輸唔緊要，但唔好孖展唔認輸
STP 好重要

正常胃痛禁落去都唔痛
食清淡d

153 截晒大家糊

屈下個身就無事
建議做多d伸展運動
例如用個身扮tsla

你心地唔好呀

一開波已輸2K

100*ccl 18.5call @ 0.03

得返jpm同隻琴日入既fedex綠

多謝你解答我
咁應該係胃痛了,食太多藥

科技股全體跌個日就係

胃又可以
肝膽又可以喎.....

TSLA升翻喇

呢個唔係五線譜 似係辟邪劍譜

跟住又高J舊經濟

大戶比我地震走哂

RKT!!!!!!上啊

奈巴 好耐冇見
錢財身外物

無事啦

靜啦

會唔會係肝/脾?

六脈神劍

咩事

轉入舊經呀

no scare me

全部滅世

P巴有八件朱古力?

永遠都係左一巴右一巴咁 好彩睇化左

SH或成最大贏家

奈巴

Fastly 跌完即刻龍龍龍

岩岩一開市就走果個大戶..

疫苗救世倉啊

fedex開車

升番晒 追貨！

神秘力量！

Trump嘅一句說話

講左咩

咪gel 頭住呀

-2000

TSLA唔係轉燈呀嘛 等緊400呀

唔係嘅話點食女

散戶操盤

好PRO 會唔會有生命危機?

屌你隻VXX

食 屎 狗！

Tesla係唔係最後逃生門？

喂做乜上翻去

呢個係咩理論？

黃金比例？

最後上車機會

tesla cls

散戶暴力救市

開始收集重升緊高息嘅廢老股
順便睇吓個倉孖展安唔安全

終於有嘢代替TLT

喉嚨生病了一個月

唔好gel 頭著 !!

散戶全面進場

正想講，VIX係跌，未死得

time will heal, time will tell

巴打我強烈建議你唔好再食西藥住，同埋搵醫生check check, 呢個位是肝臟有事，認真的

7000以下買都係特價

屌,再食藥我會死
呢排已經食撚左以前3年既份量藥

說好的380呢

tsla又棍上

可能膽囊發炎嗰類喎

肋骨黎屌你老母

rtk個莊根本玩野

可能時晨未到姐, 掛定就岩啦

去做個body check啦 啲錢唔夠你叫次雞

nvda劇本

笑死

應真討論 JPM 好似可以入
琴日聯儲黃皮書好似有講 話低息環境多左人借錢
仲要本身投行成份咁高

挽留我冇錯
都話帶領你地戰勝返來

偉哥？
睇醫生啦好心你

但好似坐直個人又乜事

有冇ching有睇CCL

屌你老母食屎，sh又係死，快食又係死
call又死put又死

攞1000蚊買六合彩算

你本身個病唔係重病,唔會即死咪停一停
聽日去睇醫生啦

唔撚係啊,我咁後生,點會揀我

第一次玩末日put 捉到鹿都食唔到角
諗住睇定少少
一開市一分鐘已經插返晒

Cls
快啲照野啦
睇左專科未

痴線,咁老土升番上黎都有

爛肉

tesla 又升返

盤中V返上去啦屌你
出面愈多負面消息 就愈係震走D大戶

呢個post好似唔見有人panic sell

xom

mrna復活?

唔好驚，check 咗先

停一停藥 去睇醫生啦屌你
做個body check

耶穌3日就復活

屌,俾你地講講下愈講愈痛
頂唔順依家去急症深潛一晚

你去賭錢算啦 嬴輸都係一秒間 唔洗煩

肝好似冇痛覺?
唔識

SOR 六合彩未開返

升返咁多既

All in晒？

蘋果127

唔好係第二個麵仔

大戶比我震走哂

無乜力WOR 似落番410

tsla nvda aapl 夠疆今日同我升返晒
我聽日準時返工

揾把刀桶落去咪知有冇痛覺囉

你個樣都幾似腦魔

咁買狼隊對獌狗，堅尼米拿首名入球

無事啦 跌番哂

完全唔敢開app睇

班 Analysts 又水人買呢隻垃圾

利申：食素, $165 賺錢走

共同進退

蘋果今晚120

X2

屌個逃生門開咗幾分鐘點走得切

又準備deep v

睇醫生喇,政府50蚊姐,係肝就大件事喇

紅之嘛，唔係綠就紅嫁啦

跌落去係唔係早D返工

今次好似仲得人驚過7月嗰次

買過一舊 覺得自己係傻鳩先會買黎食

肝隔離有膽,膽會結石...P巴祝你好運

跌會害我遲到

夜瞓?
搵日2300 前瞓
第日起身無事

d錢又流番去傳統股度
有冇人入番幾股ba ccl趁熱鬧

當你講緊右面ribs下面啦
右上腹通常都係肝/膽/膽管嘢
有啲藥可能side effect會hepatitis
不過當然都可能係其他野啦

只要科技股插佢就會起...1日

: 爺爺呀
點解TESLA 2500 果時你唔入多D貨? 任買架喎
: 傻豬黎既, 果時震到仆街...點知佢真係上到7000喎
: 你咁無信念... 唔怪得炒成世股都發唔到達啦

今年本身諗住帶家人去遠D，襯佢重行得走得坐到長途機去睇極光
多得爺西送大禮乜都唔洗諗

panic嗰啲面壁悔改緊

總是學不會 再聰明一點

點解咁有錢都可以唔check下自已身體

岩岩有巴打真係講得岩
一到ba aal ual升就有人問點睇

但次次呢幾隻都係升1 2日
又落返去輪迴

見到熔斷之後, 我咩都未驚過

除咗老母麵

佢有sh咩

溶到咁
笑唔出了

肝係冇痛覺 所以最難發現 不過隔離個膽有

家下2100

散戶冇乜力推了 又比大戶撚狗 幾隻大野又落番

咁今日賺左幾多先

都係唔睇

一睇就趺返哂

一眾學生股神第一次見大場面嚇到暈撚咗

有冇人覺得今日好歡樂

奈巴振作返就好

諗起6月又有一次好似而家咁跌到仆街

ME睇人仆街最開心

faamg

最仆街係。每刻都覺得佢已經升完

TESLA無水花

鐘聲響起ching chong的訊號

爛肉都升

九陰真經

攞曬去叫雞

之前爛肉巴打仲喺唔喺度

呢個真

酒呀

上次捱幾棍
今次捱少啲

升先入係咩玩法
廢老得3分鐘嫁炸

唔屌唔知身體好

小心

well said

仲記得嗰日爭小小熔斷

有profit坐舒服好多

RKT大户又撚狗

美股倉豬緊0.61%已經成手舊經濟

SH 到 21ma 加貨

納dee好似好耐冇咁free fall法

特價時段，溝

p巴叫雞緊要過身子嘅

上次未開市已經冇3%
仲要冇開過逃生門跌到就熔咁收市

轉左生做果農

DIU琴日CCL NCLH 16.5想入俾人叫停等多陣
今日就上左

而家入之後跌返 又坐幾個星期

火箭，唔係應該向上飛架咩

最後返唔返到家鄉好似升返好多

我記得嗰日直頭唔敢睇

一條斜線由頭跌到落尾

全紅 88

好似6%

納Dee

App已del

我其實等左回調好耐

今熔

真熔

一日蒸咗成皮嘢,但都係蒸緊呢幾日啲帳面盈利
未入肉

P 巴
你真係要即 book appointment 睇醫生
肝或者胰臟有問題會好大鑊

痴線線
成版紅色

欲要成功 必先......

算啦尼巴

HOME跌乜鳩

聽日殺埋啲call再入

睇錯AAPL已掉

個晚係唔係1700點，個之打到我無曬感覺，連輸左半個月
係近排先打返上黎

得sqqq係綠 tsla準備one two free fall la

我死係7月，六月個時打和

納Dee 要溶了

TQQQ就快到我SET嘅止賺價161

其實今日跌乜

嘩納dee就黎-300

唔夠膽睇

契媽

我隻金礦股跌緊2%

算啦，SH唔望，然後上嚟9up吓就算

i say one two free fall
you say one two free fall
蘋果已死

係咪tsla害全家

唔望了
聽日落gel預埋我

713滅世棍 我都有份

垃期仲係半左吊
冇人做好仲有得跌

已掉

屌tsla穿400未

係咪道指跌1800點嗰日

never to late to buy sqqq @21:30

屌！！！

收息神股

Iau 負數喎

O....
中咗止賺位,161放曬TQQQ

成本157.7, 80股

要入就快手
過兩日就升番凸

咁快就2060

ching chong ?

科妓股全線收皮

415血肉長城

12060

我頂 好彩開盤走咗半倉 有啲嘢真係唔到你唔信
我屌你老母老母面 半倉都蝕緊成皮野

結石既話都有可能會因為你既姿勢令到你痛,快D去照下啦

係啊
前兩三日少年股神仍然橫行連登

ARKK -5%啦

股JOY

早3個禮拜賺緊冇放 然後跌返，蝕放，轉倉
到今日倒賺
前後1000鎂
仆街

allin sqqq tonight

信念好夠

巴打,我想請教下咩圖呢,點plot出黎?

完喇

125.7入左aapl,再跌再溝

VGLT 0.01%

點算呀

屌 又嚟頭一個鐘假跌
之後升番
好撚老土

苦主區

ha

有人今日個倉-15%嗎

聽日科網股全面回歸

豬緊幾多錢

sofi又買賣唔到

TSM又嚟料啦
就嚟又加得貨啦

洗唔洗全紅咁過份

fb穿290all in

NVDA係咩事

懷疑人生

SOFI:等你唔會panic sell冷靜下係為你好

等你冷靜下先

千鎂圍爐區

另一邊廂歐洲升緊

第3日啦屌

0.14%喎ching

+8%

溶啦溶啦

我都想知做乜撚

我都坐緊

唔睇咁多啦，我信侵侵

79-82大法？

MSFT冇水花

納-3%

一個月白玩咁

monster

頭先邊個笑我斬aapl嘅出嚟

大家個凍飲夢係咪要完

我訓醒成個世界唔同曬，+17%變輸10%

唉

借比你定定驚

BA咁快收皮

told u so
SQQQ & VIX

好彩set咗止賺盤

比連燈仔燈死咗

我好少少，琴晚最多-800，起身加350。

今日-1200。

total 呢

發生咩事

哇nvda nice島型頂

M$

兩日跌左追緊既八成

同6月11日咁似既
唔知今次D財演又要搵咩理由解釋跌市
等位加倉

Sh 信念強好重要，連你地都唔信自己，仲想贏？

樂觀d睇 依幾日最壞時期暫時都未400樓下
遲d好轉就不得了

SQQQ

血洗科妓股

呢個時候入酒店
我都覺得自己有D痴痴哋線

其實對上幾個星期升到咁
你地跌兩日就咁

閂app一個月後再開

最多聽日唔食早餐同埋返工對沖

一個月前都係$420
極速升到$560
而家都係$540
真係個個都高j得咁緊要？

我想入銀行
睇落開始轉緊板塊

小西巴一RQ
連郡即刻比人血洗

跌兩日就咁
到底你地幾時入嘅貨

-13XX 中
AAPL再落1500都黎

drop to zero

酒

屌你老母gay cook

sqqq

-1500

-4K

屌瞓覺唔理啦

痴鳩線

兩日跌足一個月profit

邊個話美股易玩

道納射完即收皮

你話

琴日MSFT救一救個倉以為好少有
你邊諗到今日BYND都可以救一救

走呀

倉-1.5%

12蚊入 13蚊放 22蚊再高追

STRONG HOLD

屌aapl老母同我升呀

M$跌突

SH stop hold

依家開到sofi了

-2.96%

SH訓覺

升就1-2%
趺就7-8%

咁同石巴玩法有咩分別

現金戶口，賣咗冇得買
冷靜期

向上溝咪依個位出事

一大插，代表你有5成倉位係追J貨

老老實實
平時升果陣又升得唔多
升黎升去都係龍頭股
唔追就升到無頂.一追就中左個頂
今日咁樣跌一跌,跌到好似股災咁款
洗唔洗呀大佬

係，垃圾

係時候入市
del app下個月再望

琴日-1000，今日-500

現金買咪易玩
記住小西巴訓示

同你一樣

一大注之後set止賺止蝕仲易控制

白玩成個月

3日加埋個倉冇左12%

金寶湯出完 ER 又收人皮

DOCU 今日

Campbell Soup Stock Falls Despite Strong Earnings, Upbeat Outlook

12000/11975

sofi是咪話俾大家知可以加倉

小西比你地既考驗黎。

睇下你都孖盡受唔受到壓

呢度推介向上溝嫁喎

納DEE肚屙

依家睇sector 買
有D股睇圖個樣成個四月嗰DD股咁
不過依家唔係入tech
成個人好反智

Finance 我都睇緊銀行/mortgage /信貸類

心好痛

股災

MOLA MOLA
今日納DEE -4%

連曼聯都插2%
家陣買人都比TESLA累

9 up

來回又折返人間

白玩一個月

唔係 係話俾你聽 放都冇謂

其實時不時都有依啲腥風血雨嘅日子
有貨就唔好亂郁 有錢就捉緊機會

小西巴佢無咩做對沖
仲要孖爆
幾好奇佢今日成績怎

屌唔好再跌啦
無命呀！！！！！！！！！！！

學石仔買1股咪無事囉

台巴有冇入tdoc,而家個價幾靚

130入左aapl ,

晨早跌到咁 半夜無事？

人買我買，買乜都跌
人做gym我做gym，偏偏舊年9 10月嚟join，join完就俾人封場
心想賺大錢，又賺唔到
想賺500舊食buffet ，又係輸
dklm

134

減9.5%
但未入肉

你訓緊個彈跌得仲勁

會唔會太快
等埋第四波先

咁你買利記英超冠軍PLS

快啲溶 我想溝下貨